聽日全民入理大？

清港大路障嘅藍絲大台聲稱聽日下午三點會清紅隧九龍出口
我地係咪應該全民入理大幫手？

由佢清，而家中共政府最想你有衝突，民鬥

真心唔想再比佢哋清 其實資源好有限

城大BU都唔夠人

叫全部勇武走,和理非企係度叫口號

如果勇武衝會中左陷阱

網傳
注意:聽日下午三點 成班藍屍會去紅隧清理 佢地有機會會早集合. 請廣傳網傳
注意:聽日下午三點 成班藍屍會去紅隧清理 佢地有機會會早集合. 請廣傳

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

紅隧要守, 為星期一3罷做準備,星期六清可修復, 星期日下午就唔同

一喺今鋪反手自己清咗先？

［區選］藍絲散水運動，正式開始

可以參考暴大仔
要政府聽日12點前promise 唔取消區選
先開放返紅隧

可以考慮戰略性撤退

其實真係想討論一下，成日都話由得藍絲做嘢，由佢清，因為大家要be water，又唔好民鬥民。

事實係藍絲唔係全部都係為咗錢先出嚟出嘢，佢哋有好多恐怖份子，而依幾日係愈嚟愈見到佢哋出嚟主動襲擊手足，手足安危已經受到嚴重威脅。

繼續退讓，遲早佢哋都會同警甴一齊聯合清場。前線本身對住警甴一方，因為武力不對等關係戰局已經唔樂觀，日後仲要提防埋藍絲落場殺人，戰線瓦解係遲早嘅事。

冇話要殺清佢哋，但點都要有行動阻嚇佢哋，否則日後佢哋只會更加肆無忌憚，而到時出事嘅亦只會係我哋自己。

唔好話咩咁樣傷害市民，形成對立，就會輸輿論輸民意。一場內戰，一場戰爭，首要考慮嘅下點樣改變戰局，有效保護手足安全，必需要打嘅仗就一定要打。要做三罷，市民歸邊導致對立同衝突係必然嘅事，一係就調整三罷方針 (無咩可能)，否則依場仗點都無得避免，遲早要打。

當然以上只係個人意見，依然會跟主流意見行事

rb資源有限 未必再會有第二次

喬裝藍屍

Gogogo，唔好再搞中大啦

你爭取緊區選定五大訴求
訓醒未

區選政府九成唔取消啦
岩日仲出email加人工